Michele Bacis 8歲仔失足死左

..rip

rip

It has been a horrific period for Baci, who lost his uncle a few weeks ago to COVID-19.

佢UNCLE武肺死左

RIP

前年都有3歲妹妹跌落樓跌死咗

Rip

RIP